16:32 尖咀出防暴

尖沙咀警署剛出防暴, 沿彌敦道向佐敦走去

閃